點解近期油價升得咁勁，已經64蚊

64蚊了

因為錢太多要跟通漲？定係只係莊家谷起

美國暴雪，燃油需求增加
同時唔少煉油廠因為暴雪要關閉

即係冬天完就會跌番？

德州俾大雪覆蓋
情況罕見

油組仲壓緊貨

大莊

加息了

因為登登唔準美國產油

所以883 有得升

準你老母